毒奶粉幫兇成疫苗安全總監

今次爆出「騙」及全國的黑心假疫苗，事件令國民痛心疾首。吉林省食藥監局在去年10月已立案調查百白破的問題疫苗，但在本月19日才公佈處罰決定，中間相差9個月；反觀調查狂犬病疫苗事發卻只是3天，令人質疑國家食品藥品監管局監管不力。有網民起底發現，負責管理疫苗的藥品安全總監正是三鹿毒奶粉事件被處分的孫咸澤。
孫咸澤在2008年毒奶粉事件擔任食品藥品監管局食品安全協調司司長，負責定期向社會發佈食品安全訊息，中紀委及監察部事後調查，孫在2009年3月被處以記過的行政處分。但孫竟然扶搖直上，在去年4月至今年2月期間更擔任中國國家食藥監管總局副局長與藥品安全總監。
今次不少人亦質疑孫統領的國家食藥監局包庇，內媒亦列出三大疑問，其中質疑早在上年立案調查百白破問題疫苗、足足9個月才決定處罰，反觀調查狂犬病疫苗事發卻只是3天。此外，他們亦直斥國家食藥監局沒公佈百白破疫苗具體去向，25萬支問題疫苗才罰了344.29萬元人民幣（約400萬港元），亦被指處罰太輕。

未過檢測已簽批銷售

《中國經營報》指目前內地疫苗上市的簽批制度，由中國食品藥品檢定研究院（中檢院）獨攬，即使效能不達標亦獲簽批上市，令制度實施12年來多次發生疫苗安全事件。報道引述知情人士稱，藥企送檢的疫苗一般只會抽樣檢查，同時只會檢查部份項目，如對產品質量影響較大的項目包括有效性、安全性等。北京大學醫學部基礎醫學院免疫學系副主任王月丹指，部份疫苗來不及等效價結果就需要簽批銷售，有疫苗可能沒有效價檢測就能通過審批。

即係證明
你維尼都係廢物一件
十年黎大陸完全無進步過

個個都想快d貪夠就移民

哈哈哈哈哈哈

當年爭取三鹿賠償班勇者被中共暴力打壓時，班支那奴才唔出聲，唔幫手
而家十年報應到啦

沒事兒！沒事兒！
忍忍下又忍多個十年

錢邊個會嫌多

原來地溝油同三鹿既揭發人都已經遇襲身亡

這就是中蟈

出聲果班已經比人拉晒

中共幾時發聲明假疫苗有效？

冇人搞佢咩？

打佢靶啦

拉得晒就係因為太少人出聲
哩個係共孽
沉默大多數嘅因果報應

唔岩
希望主謀無事
整多d毒疫苗，整到班強人溫溫鄧鄧

cctv: 有毒奶粉不會傷害環境和人員

洩密者

會唔會自己打自己呀?
反對派想屈我地黨咋

上次有條友自釘自己都夠膽死

蚹蛤蟈蜻

source?

比幾多年都無用
人垃圾 文化垃圾 政府垃圾 制度垃圾 官員垃圾

條友應該同支那有仇，不斷毒死班細路，做得幾好

上得位 即係有黨背景 有勢力支持既利益集團

神又係佢 鬼又係佢 出聲即係反黨反國 拉得

習近平正垃圾

在國內, 假的都比真係好, 消息指有問題疫苗比正常疫苗成效更高, 亦更安全, 若消息屬實, 中國或成最大贏家